[突發示威socrec]香港一八憲章書展反中資書商與保安黑警全場追逐

人形豬五毛民國復興

五毛dewi

無端端引戰何苦呢？

五毛未來撚阿廢

五毛關你班打手開始跌船啦

日日上網追擊你都幾得閒

五毛關真係多打手同佢含撚

#2025
#大灣區
請問閣下對以上hashtag有咩見解偉論

唔入又俾你隻五毛屈我唔敢出街㗎喇

我copy你個list架

#2025
#大灣區
請問閣下對以上hashtag有咩見解偉論
JR、DEWI入一入嚟，有嘢想問你哋。

五毛關同班打手圍爐打飛機

五毛咁激動

五毛八婆港女

一齊反共唔得
係要玩成版私怨

寃寃相報何時了？

你又有冇

將來建國之後一定要清算你
親自將你處決

蔣仔嘅賣料證據呢？

縮番埋個五毛狗竇
唔敢覆？

咁梁天琦係在大陸出生係事實唔係屈
不過無謂提起啦

噏乜鳩

五毛群起而攻之

最緊要佢做到嘢，成為咗精神領袖
歐美都唔會針住曼德拉年青時周圍放炸彈先被判入獄
一直都塑造佢係「和理非非」式爭取平等平權先坐監
Beyond隻《光輝歲月》都無講你知
政治唔係科學
不需下下尋根究底
除非你想動搖人哋信念啦

得兩個你揀做特首, 你揀梁天琦定何君堯?

五毛群起而出，代表

唔使閃來閃去啦, 講到選委會, 真係俾你揀都唔會係揀依兩個啦. 而家係問你個取態呀.

問多次: 得兩個你揀做特首, 你揀梁天琦定何君堯?

我問你個取態呀, 你up乜柒唔到你揀唧? 外國出世雙親係香港人都係香港人, 都唔到你揀, 你又講?

兩極化思考(二分法思考）？

對面都係話總之唔係香港出世就唔係香港人, 咁on9嘅邏輯你唔用番依啲手段嚟對付番, 係咪應該同佢講道理?

唔敢答咪唔敢答囉, 講幾多次屌你老豆都掩飾唔到你嘅心虛架喎.

你唔揀梁天琦咪揀何君堯囉.

做咩唔揀唧?

五毛群起而攻，快手到

冇架喎.

兩個對立嘅價值觀: 捍衛本地價值嘅外鄉人, 同出賣本地利益嘅本地人.

可以有第三個選擇俾你揀咩?

陳浩天咪捍衛港人利益嘅土生土長香港人，仲有陳家駒、關sir... ...點解你只准人從梁天琦和何君堯中選其一？

下, 而家依位人兄晌度話梁天琦冇資格做香港人, 你舉陳浩天個例子嚟做乜鳩?

你拎關sir同梁天琦比? 你係咪忽撚咗?

對唔住喎, 我覺得佢為香港做嘅嘢比你多, 比你更有資格做香港人.

至於監躉, 無數政治家都做過, 你試下去南非話曼德拉一世都係監躉, 只會比人笑鳩你無知.

一個無仁無禮無知之人, 都敢晌度大言不慚, 應該仲可以加多樣無恥.

1.我指做特首嘅問題；
2.大家都係搞港獨，點解關sir不可與梁天琦並列？

哈哈, 使唔使俾本護照你睇? 低能.

冇人講得出? 將香港政治壓迫問題帶到外國, 話俾人聽民主派做唔到嘢, 冇班後生仔有新價值觀, 咁叫做唔到嘢?

我又踢波, 碧咸又係踢波, 咁就可以並列? 咩邏輯?

成個post唔係關sir就99%係blocked user

你踢緊英超？

關sir又係踢緊英超? 何德何能同梁天琦比? 上過報紙未? 參過選未? 坐過監未?

講埋俾你聽做咗啲咩又扮睇唔到, 果然無恥.

點解唔改名無恥港女?

將香港政治壓迫問題帶到外國, 話俾人聽民主派做唔到嘢, 有班後生仔有新價值觀.

你係咪唔識字?

何德何能？學獨聯做咗幾多嘢你知唔知？

下, 你覺得佢地做邊樣嘢可以同梁天琦做嘅嘢比較? 講嚟聽下?

咩叫實際結果? 佢用一人之聲望推兩個人入立法會, 算唔算實際結果?

咪話你就你為咗邊度出世依啲低能問題, 走去屌天琦但係攬關sir依啲低能仔, 係低能中嘅低能囉.

下, 果時唔係天琦日日走去一齊擺街, 會推到兩個人入去? 梁頌恆自己都認只係代天琦去選啦.

可以搵邊個香港人做代表? 不如你講下?

點解一條友, 做咁多嘢, 然後就純粹因為佢唔係香港出世, 要搵過另一個做代表?

係咪低能?

咪話你依啲係血統論囉, 剩係識用出生地去分族群, 完全唔睇條友有咩實質行為.

講緊投佢果啲呀, 你講唔投果啲做乜柒?

咁點? 結果有冇令梁頌恆唔當選?

下.

唔係個個外來族群都係冇貢獻, 唔代表撐晒成個外來族群.

唔係個個本地人都係捍衛本地價值, 唔代表全部本地人都係賣港.

咁簡單嘅道理你都唔明?

下, 所有街站一齊去, 所有宣傳品一齊影, 連選果個都話係代天琦選, 選咗入去你話唔代表佢幫到手? 你係咪低能? 定為咗支持自己講法歪曲事實?

話不惜犧牲就代表要即刻去死? 依啲又係咩邏輯? 死咗可以做到啲咩?

如果你唔當國際關注係一回事, 咁曼德拉晌放番出嚟之前又實際爭取咗啲咩? 昂山素姬晌軟禁結束前又實際爭取咗啲咩?

嘩, 打咗咁多個問號, 你都係扮睇唔到自說自話, 係威嘅.

要自由, 要權利, 要自己揸旗.

你覺得香港唔係大部分人想要依樣嘢? 講咩你眼中嘅本地價值同其他人眼中嘅本地價值都唔同?

曼德拉晌放番出嚟之前又實際爭取咗啲咩? 昂山素姬晌軟禁結束前又實際爭取咗啲咩?

識答未? 係咪又想話唔鍾意答呀屌你老母嚟遮醜?

你依啲又係乜嘢香港人? 鄉事香港人? 哈哈.

唔識答咪認囉.

讀多啲書先學人討論政治啦.

好有貢獻好有貢獻係本土派不過唔係香港出世係中國人嚟嘅

有咩衝突? 得你一個話本土派唔可以係外來族群之嘛.

老羞成怒喎, 哈哈.

咁你覺得建制親啲, 就唔好學人講有咩人有資格做本土派乜乜柒柒啦, 關你撚事咩.

你嘅邏輯剩係可以晌香港應用到? 晌其他國家應用唔到?

佢幾時有講過自己係香港出世?

標籤我冇用架, 只會顯得你心虛.

我叫你揀個本土派同一個建制派.

使唔使講埋自己賓州有幾長? 咩都要講晒出嚟?

坐井觀天!

咁你咪一個投陳淑莊嘅建制囉.

支持梁天琦係出賣香港?

咁好似你支持建制派係點?